Captain Marvel Brie Larson 撐《花木蘭》稱每個預告片都看到熱淚盈眶

32歲劉亦菲主演的迪士尼真人版電影《花木蘭》在美國不受到新冠肺炎影響，確定如期上
映，美媒預估《花木蘭》將大賣8500萬美元（約25億台幣），後勢看漲，釣出「迷妹」布
麗拉森（Brie Larson）瘋狂示愛。

布麗拉森轉發《好萊塢報導》貼文熱情告白：「我等不及要看這部電影了，每1支預告我
都看到熱淚盈眶。」對《花木蘭》懷抱高度期待。

睇trailer覺得好撚垃圾喎
披頭散髮去打仗
仲要冇木須

花木蘭 不了

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

女權閪

Sorry 呢幾年我真係覺得Brie Larson好撚垃圾

鬼婆的眼光

本身對佢冇咩好感，而家直頭反感

美化英雄化

奶共垃圾先睇Disney/marvel

大家幫手去洗佢版
本身就算佢目中無人或者女權閪都無太大感覺，但今次真係無可能忍到

鬼佬做美術怪怪,室內景咩都放入去,你估宜家傢俬咩

女權+非白人=左膠最愛

比個twitter link出黎去炸佢啦

如果係黑人女人做主角肯定讚得仲誇張

死左膠
MCU 嗰陣其實都已經無人鍾意佢

連登仔一向不喜歡Brie Larson，所以正好一起討厭埋。
但這電影是女性主角+亞裔+迪士尼，大部分外國演員都一定是正面支持的，先讓大家有心理準備。
也許過幾天，迪士尼為了填補不能在中國上而缺失的票房，會谷盡宣傳，什麼MCU、動畫部，都會排住隊來讚。

女權先鋒支持支那迫害屠殺香港人
香港女權份子最應該先去屌鳩佢

一兩分鐘trailer都睇到burst into tears
條友一係淚腺失調一係作鳩狀

人民幣，加咗人民幣

係咪唔知marvel係under迪士尼

睇預告送催淚彈？撐女權唔撐人權？
香港好多女仔俾警犬打同女女女佢又點睇？

我淨係知道香港手足做嘅嘢令我哋幾咁感動